胳肋底毛究竟用咩洗？

係個身度 用沐浴露
都係毛 緊係洗頭水

歡迎討論

威猛先生

唔通鳩毛又用洗頭水咩？

你鳩毛用咩洗咪用咩洗

咁都有得討論, 樓主智商應該偏低

真啊 仲會梳佢

Pish

剃咗佢就唔使洗

濃硫酸

哥士的

用開威士忌

男人剃哂胳肋底毛好核突喎

留胳肋底毛仲核突

氫氟酸

所以有間唔中修下

胳肋底唔白滑好核突